晚餐：20052017

有湯水真好

我煲

咁賢淑？！

隔離屋個肥師奶都好賢淑

咁即係佢煲埋你個份呀？！
係都唔錯喎

我煲架
我意思係肥婆點賢淑都冇用
老肥矮純臭

純已經要珍惜啦
臭就要洗洗佢勒
識煮嘢食已經加分啦！

鈍呀

臭，油，黃

弘b唔好成日咁話自己啦
我都老瘦乾摷柒啦
啲湯好正

竟然係錯字首
咁勤D洗囉，聽日一定會好天既

你咁多仔 冇驚過
我🙅💲🙅👨

幾清淡

冇用喇 too late

有炒飯 食左6啖

我吹水咋嘛
係咪醉雞雞嚟架弘b

係呀 放工去天一買

一啖食到幾多

外賣雞🤔

一湯匙